# mFramework v4.1

微型PHP开发框架，致力于用简单明了的方式提供框架支持。

框架假定：
 - 项目规模不特别大；
 - 运行环境可控，可以控制PHP与其他相关支持软件的版本；
 - 运行环境比较稳定，切换与迁移不是常规需求。

框架要求：
 - PHP 7.1 及以上；
 - 使用框架提供的 Database 模块需要 PDO 支持；
 - 使用框架提供的标准 Router 需要 URL rewrite 支持；
